小弟有小小問題請教下

因爲近排有興趣購買動畫嘅Blu-ray，但老實講都算第一次有衝動想買
想請問香港邊度有可以買到絕大部分嘅新番Blu-ray
價格和特典一般而言係唔係保存在包裝入邊
同時上網search店鋪時見到YESASIA有得賣，想問下有冇人試過購買，方便嘅話可以分享下體驗。

感激各位師兄

信和
新番洗乜驚買唔到 YESASIA貴到仆街係啲舊到搵唔到先會買佢

amazonjp BD送香港

THX，可能我多數都行信和d玩具模型舖所以冇太留意，
如果方便嘅話可唔可以分享下信和有乜鋪頭有得賣？

通常黎講寄過黎要幾耐？

2-7日 睇你揀咩方法